杜汶澤算唔算係香港娛樂圈良心?

將自己演導監編唱天賦都發展到盡頭, 藝術生涯好少有劣作
良心老闆, 唯才是用藍屍都可以長駐
好有心嘅前輩, 你做完野未出到糧私底下跟過冇結果用自己方法畀人知, 唔單止會叫行內封殺, 仲會向全世界公審話返畀你知自己錯咗喺邊, 唔會畀啲後生學壞哂以為做野事必出糧
英文posh到威震意大利
政治上更加唔使講, 放棄自己殿堂級地位可以搵到嘅水都要撐香港
其實香港人真係唔算值得擁有杜汶澤

諗咗一陣
算

梗係

藍絲？ 你講貝貝？

佢仲要同盧覓雪做過愛 唔係人人都受得起

其實佢都係靠食牛歡喜彈返起